即使在推特表示這些推文和賬戶已被恢復後，該公司仍表示政府的法律要求是有效的。 為什麼推特屏蔽了與印度農民抗議有關的賬戶，只是為了扭轉進程|比利·佩裡戈| 2021年2月1日|時間 
 一些團體認為，即將到來的網絡中立行動可能超越恢復奧巴馬時代的規則。 美國聯邦通信委員會即將經歷一場巨大的轉變，這可能會徹底影響互聯網 
 Parler仍有可能勝訴，但在此期間不會恢復亞馬遜的服務。 Parler試圖回到亞馬遜網絡服務被法官Jon Brodkin拒絕，2021年1月21日Ars Technica 
 一些運動員，比如美國的吉姆·索普，因為收受錢財和違反奧運業餘規則而失去了獎牌，不過這些獎牌後來被恢復了。 為什麼奧運游泳運動員克萊特·凱勒，因涉嫌入侵國會大廈被捕，可能不會失去他的奧運獎牌肖恩·格雷戈裡，2021年1月14日 
 與此同時，谷歌在其谷歌Play應用商店中暫停了Parler的服務，稱在暴力評論被刪除之前不會恢復服務。 蘋果和谷歌因發佈暴力帖子而通知保守社交網絡Parler 
 埃及從穆斯林兄弟會(Muslim Brotherhood)中選出總統，卻看到一場反革命讓一名軍人復職。 阿拉伯千禧一代想要什麼? 威廉·奧康納2014年7月1日|每日野獸 
 他們希望奧巴馬總統和歐洲領導人迫使軍方恢復穆爾西總統的職務。 埃及，一個分裂的國家巴拉克·巴菲，2013年7月23日，每日野獸 
 在約翰遜的領導下，該連鎖店因取消折扣和促銷而疏遠了顧客，但在銷售額暴跌後又恢復了折扣和促銷。 傑西潘尼非常好的壞一天|丹尼爾·格羅斯| 2013年4月29日 
 上訴正在等待恢復阿吉亞爾對卡普蘭的索賠。 千萬富翁Guma Aguiar神秘失蹤案的新線索Matthew DeLuca 2012年8月27日 
 他們說，羅姆尼將從英國手中收回它，並在白宮恢復它，稱它“具有象徵意義”。 米特·羅姆尼否認盎格魯-撒克遜人的說法，但他的陣營一直試圖給奧巴馬貼上非美國人的標籤 
 隨後，他一次又一次地努力恢復她對他的好感，但都是徒勞。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 奧地利和普魯士與科布倫茨的移民聯合起來，準備進軍巴黎，使國王復辟王位。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 按照你哥哥的願望去生活，去改造舊房子，恢復舊名字。 市長夫人|安娜凱瑟琳格林 
 他在她面前的樣子，就像一條被鞭打的狗，試圖恢復自己的好感，而坦奎裡的樣子，就像一條被鞭打的狗。 造物者|梅·辛克萊 
 但我想我還是把決定權交給他，不再試圖恢復他的自尊。 來自奧特魯里亞的旅行者:浪漫|威廉·迪恩·豪威爾斯